[
    {
        "questionText": "В каких пределах должен находится свободный ход педали муфты сцепления трактора Т-25А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "25 - 50 мм.",
            "50 - 70 мм.",
            "100 - 110 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли движение трактора под уклон с выключенной передачей?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Да.",
            "Нет.",
            "Разрешается в зависимости от дорожных условий."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли устанавливать рычаг регулятора и распределителя в положение \"принудительное опускание\" при работе с навесными почвообрабатывающими машинами?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Можно - для опускания орудий.",
            "Можно - для поддомкрачивания трактора.",
            "Запрещено в обоих случаях."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой причине при работе пускового двигателя ПД-10УД не прокручивается коленчатый вал двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Пробуксовывает сцепление редуктора пускового двигателя.",
            "Двигатель недостаточно прогрет.",
            "Большой нагар в камере сгорания."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько часов необходимо обкатывать трактор \"Беларус-922\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "50 часов.",
            "70 часов.",
            "80 часов."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Чем промывают гидросистему трактора по окончании обкатки?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Свежим маслом.",
            "Дизельным топливом.",
            "Керосином."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин происходит быстрое понижение уровня электролита в аккумуляторной батарее?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Забиты вентиляционные отверстия пробок.",
            "Мал зарядный ток.",
            "Обильное выделение газов при зарядке батареи."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из причин происходит быстрый износ шин задних колес трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Шины установлены в направлении вращения, противоположном стрелке на шинах.",
            "Передний мост постоянно включён.",
            "Неправильно отрегулировано рулевое управление."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким из указанных способов осуществляется изменение температурного режима двигателя Д-21А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Подъёмом и опусканием шторки.",
            "Работой термостата.",
            "Дроссельным диском вентилятора."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что следует сделать перед началом движения с прицепом в дневное время трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Зафиксировать сцепное устройство.",
            "Включить ближний свет фар.",
            "Присоединить страховочную цепь (трос).",
            "Зафиксировать сцепное устройство, присоединить страховочную цепь (трос) и включить знак \"Автопоезд\"."
        ]
    }
]